(未來報告）xi應該係要玩階級鬥爭

大洪水來臨，首先經濟堤壩一定要崩掉，才算數。而堤壩要崩，一定要國有經濟利用各種方式借屍還魂，攫取其他成員的養分以自肥，最後導致為經濟體效率急劇下降，突出表現為經濟危機面前毫無應對能力，只能祈求印鈔機，最後就是惡性通脹與財政危機。

睇完隔離post靈光一閃，點解香港同大陸猛咁剝削無產階級。對業主同地主一d剝削都無，反而救助佢地，死唔加息、降準、差餉寬免。

大帝制造緊一個史無前例，極端分化同對立嘅環境，令極少數既得利益者佔有99%財富，個臨界點應該係樓價租金再升，無產一世置業無望，租金蠶食9成收入，外圍世界制裁中國，中國失業率急升，xi就會以一個明君嘅姿態發動一場運動。

佢會將全個社會矛頭指向地主業主，對已經養到肥一肥嘅既得利益者徵收史無前例嘅重稅，再批抨佢地殘民自肥，將發展失敗嘅責任推晒番地主業主身上。

再用稅款推出大量派糖政策，就算支爆佢都穩如泰山，再加埋民間造神活動，佢就真係登埋基都仲得。

始終對統治階層而言，中國國力強弱一d分別都無，只要維持統治身份，統治階層都係世界金字塔頂果0.1%，北韓屎都無得食嘅時候，肥仔金仍然係人上人。

操控用13億人嘅福祉令自己名垂千古，權傾中外。近排所有事件，xi係一句聲都無出過，佢宜家明節保身，準備好幾年後黃袍加身，做千古一帝。

立貼為證，過兩年睇下中唔中。

如果我仲係煩緊有冇樓嘅階段，我就唔得閒思考未來局勢啦，我都想資產價格脫離地心吸力，一樓在手天下我有，但呢d無知嘅諗法實際咩？

XI有乜著數？

佢成功嘅，就人心所向，威望達到頂峰，佢唔死連任到2046都得都無著數?佢廢黨稱帝都以後一家一姓都仲得，無著數?

100 年前可能work

文革都只係50年前嘅事

結論 樓主五毛

但係人類對權力嘅慾望永遠都唔會變，普京都2000年掌權到宜家，咪又係work，現實世界絕對唔係一個童話世界

咁佢會唔會好似袁世凱咁俾人水左去稱帝就無人知，但係以階級鬥爭手段穩固自己地位的確係目前對佢同班統治階層最有利嘅手法。

無可能靠愚民政策，拍多幾套厲害了我的國都行唔通

無可能靠對外擴張，台灣唔打得，東南西北都唔打得，唯有死霸南海，但歐美會三五七日入南海巡航，都係建立唔到威信

經濟牌你無可能超英趕美，科技唔會無啦啦爆出黎，國家科研經費有幾多真係落到科研到，經濟牌打唔贏，侵侵打多幾打民心盡失

咁佢做得嘅都係階級鬥爭，亦都係紅色一族最拿手